邊度可以搵到自己住果度嘅平面圖連尺寸?

上中原睇過，無長闊高果d
因為間房仲租緊比人，無得入去度

百樓圖網。。。。。

不過要比錢，同埋記得dl 哂佢
有限期，唔係買左就永久

樓主幾廿蚊都唔肯比咁無計

比錢無所謂
我登記完都唔係好識搵....... 就咁search 自己屋企，佢比左好多咩改建工程資料我.........

搵 building plans, A&A Submission 未必關你單位事